史維可能係情商最高嘅科大校長

覺唔覺科大今次好醒 廣州張cert寫港科大滿足內地學生
但係只有廣州開嗰個學位 變相僱主可以分辯兩間學校 學生會都冇藉口反對

你幾時去廣州香港科技大學讀書

有學翻 不了

下次要你Intern 返廣州直接送你終